大家有冇諗過，咁多人離奇死亡

呢啲人嘅錢去咗邊

我諗......唔會掛.......又應該冇第二個可能

回血劍你估作出黎架

香港警魔最近有大型換IPHONE潮
若係OT錢可以儲起

但搶死人錢迷信的人會盡快送走
吉儀都去買野食用左算

就算無份強姦同殺人
都一定分過死人錢

你唔要都直接塞落你LOCKER,再唔要你就等死, 4大探長時期已經係

黑一哥立4大字頭忠誠勇毅就係想復古制自己做皇帝

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )